日本又有新藥醫武漢肺炎

CORONAVIRUS
China says Japan-developed flu drug works against coronavirus
Fujifilm group member's Avigan to be recommended for treatment

SHIN WATANABE, Nikkei staff writer
MARCH 18, 2020 07:50 JST
UPDATED ON MARCH 18, 2020 10:28 JST

The Chinese government has been conducting clinical research on a treatment for COVID-19. © AP
DALIAN, China -- An influenza medicine developed by a Fujifilm Holdings group member is effective against the novel coronavirus, the Chinese government said Tuesday.

The government plans to officially recommend the drug's use for treatment. Fujifilm Toyoma Chemical developed favipiravir, sold under the brand Avigan.

Favipiravir is also active against influenza viruses, West Nile virus, yellow fever virus, foot-and-mouth disease virus as well as other flaviviruses, arenaviruses, bunyaviruses and alphaviruses.[3]

好似好打得

富士唔係出相機，仲識整藥？？

bj

支国唔係好勁咩？仲未有藥出

出咗啦

草藥雙黃蓮呀！

上山採緊藥

為左奧運

採咗：

草藥雙黃蓮呀！

確診即時零晒

勁唔勁？

一早有啦

香港媒體好少報，但富士有投資醫藥甚至幹細胞研究

會唔會就係用返佢上次成功研發醫治伊波拉嘅藥

日本真係靜靜地贏好多高技術科研
只係冇拎出黎吹奏

唔止，富士仲有雞叫㗎

Fujifilm子公司Cellular Dynamics兩星期前先響美國開左一問生產多功能誘導幹細胞既工廠

日本基礎科學其實甩開中國十條街，只係日本政府好少拎黎吹奏

隻隻藥都話得既時候係咪代表隻隻都唔得？

日本基礎科學世界三大
最多輸比美國

三大係日本，德國，美國？
咁台灣又點睇？